世界夢號於1月31日有兩晚週末巡遊？？

有冇人知有冇成團？
幾間旅行社係有講 1月31日香港上船玩兩日既推廣

即係除左呢一船人，2月2日前仲有一班人起香港上過船玩

係咪走甩左班人

唔知旅行社成唔成團
但係識人31號上咗世界夢號2號啟德落船

咁即係中間仲有一班人....